以後少人時/入黑後，可唔可以以幾個人為一小隊去開live？

三五成群，一個開live；
保護義士，免受狗襲。

大家點睇？

推

千祈唔好放哂去國際網，怕有人會整特輯